聽日隊長比滅霸打死，Loki 會死，養女都要死

屌你

收嗲啦你 亂講當劇透